# Practice Exam 1

11. An organization has a large number of technical employees who operate their AWS Cloud infrastructure. What does AWS provide to help organize them into teams and then assign the appropriate permissions for each team?
    - A. IAM roles.
    - B. IAM users.
    - C. IAM user groups.
    - D. AWS Organizations.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: C
    </details>

13. Adjusting compute capacity dynamically to reduce cost is an implementation of which AWS cloud best practice?
    - A. Build security in every layer.
    - B. Parallelize tasks.
    - C. Implement elasticity.
    - D. Adopt monolithic architecture.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: C
    </details>


18. What should you do in order to keep the data on EBS volumes safe? (Choose TWO)
    - A. Regularly update firmware on EBS devices.
    - B. Create EBS snapshots.
    - C. Ensure that EBS data is encrypted at rest.
    - D. Store a backup daily in an external drive.
    - E. Prevent any unauthorized access to AWS data centers.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: B, C
    </details>

20. A startup company is operating on limited funds and is extremely concerned about cost overruns. Which of the below options can be used to notify the company when their monthly AWS bill exceeds $2000? (Choose TWO)
    - A. Setup a CloudWatch billing alarm that triggers an SNS notification when the threshold is exceeded.
    - B. Configure the Amazon Simple Email Service to send billing alerts to their email address on a daily basis.
    - C. Configure the AWS Budgets Service to alert the company when the threshold is exceeded.
    - D. Configure AWS CloudTrail to automatically delete all AWS resources when the threshold is exceeded.
    - E. Configure the Amazon Connect Service to alert the company when the threshold is exceeded.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: A, C
    </details>

23. Which of the following does NOT belong to the AWS Cloud Computing models?
    - A. Platform as a Service (PaaS).
    - B. Infrastructure as a Service (IaaS).
    - C. Software as a Service (SaaS).
    - D. Networking as a Service (NaaS).

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: D
    </details>

24. The identification process of an online financial services company requires that new users must complete an online interview with their security team. The completed recorded interviews are only required in the event of a legal issue or a regulatory compliance breach. What is the most cost-effective service to store the recorded videos?
    - A. S3 Intelligent-Tiering.
    - B. AWS Marketplace.
    - C. Amazon S3 Glacier Deep Archive.
    - D. Amazon EBS.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: C
    </details>

27. A company is deploying a new two-tier web application in AWS. Where should the most frequently accessed data be stored so that the application’s response time is optimal?
    - A. AWS OpsWorks.
    - B. AWS Storage Gateway.
    - C. Amazon EBS volume.
    - D. Amazon ElastiCache.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: D
    </details>

32. Which of the following are examples of AWS-Managed Services, where AWS is responsible for the operational and maintenance burdens of running the service? (Choose TWO)
    - A. Amazon VPC.
    - B. Amazon DynamoDB.
    - C. Amazon Elastic MapReduce.
    - D. AWS IAM.
    - E. Amazon Elastic Compute Cloud.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: B, C
    </details>

33. Your company has a data store application that requires access to a NoSQL database. Which AWS database offering would meet this requirement?
    - A. Amazon Aurora.
    - B. Amazon DynamoDB.
    - C. Amazon Elastic Block Store.
    - D. Amazon Redshift.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: B
    </details>

37. You have AWS Basic support, and you have discovered that some AWS resources are being used maliciously, and those resources could potentially compromise your data. What should you do?
    - A. Contact the AWS Customer Service team.
    - B. Contact the AWS Abuse team.
    - C. Contact the AWS Concierge team.
    - D. Contact the AWS Security team.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: B
    </details>

38. Select TWO examples of the AWS shared controls.
    - A. Patch Management.
    - B. IAM Management.
    - C. VPC Management.
    - D. Configuration Management.
    - E. Data Center operations.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: A, D
    </details>

41. A developer is planning to build a two-tier web application that has a MySQL database layer. Which of the following AWS database services would provide automated backups for the application?
    - A. A MySQL database installed on an EC2 instance.
    - B. Amazon Aurora.
    - C. Amazon DynamoDB.
    - D. Amazon Neptune.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: B
    </details>

42. What is the AWS service that enables AWS architects to manage infrastructure as code?
    - A. AWS CloudFormation.
    - B. AWS Config.
    - C. Amazon SES.
    - D. Amazon EMR.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: A
    </details>

44. What does the AWS Health Dashboard provide? (Choose TWO)
    - A. Detailed troubleshooting guidance to address AWS events impacting your resources.
    - B. Health checks for Auto Scaling instances.
    - C. Recommendations for Cost Optimization.
    - D. A dashboard detailing vulnerabilities in your applications.
    - E. Personalized view of AWS service health.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: A, E
    </details>

45. You have deployed your application on multiple Amazon EC2 instances. Your customers complain that sometimes they can’t reach your application. Which AWS service allows you to monitor the performance of your EC2 instances to assist in troubleshooting these issues?
    - A. AWS Lambda.
    - B. AWS Config.
    - C. Amazon CloudWatch.
    - D. AWS CloudTrail.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: C
    </details>

47. Which of the following is not a benefit of Amazon S3? (Choose TWO)
    - A. Amazon S3 provides unlimited storage for any type of data.
    - B. Amazon S3 can run any type of application or backend system.
    - C. Amazon S3 stores any number of objects, but with object size limits.
    - D. Amazon S3 can be scaled manually to store and retrieve any amount of data from anywhere.
    - E. Amazon S3 provides 99.999999999% (11 9’s) of data durability.

    <details markdown=1><summary markdown='span'>Answer</summary>
      Correct answer: B, D
    </details>

